暴徒名花冊

唔知之前有冇人post過

今日有fd send左依個網出黎，有冇人被d建議佢?

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

鄭鬆泰

大陸哩口音打字都改唔到

wfc

班廢老真係好嘔心 個網肉酸過初中雞交it功課

入面啲資料又流又鳩 一係就比狗咬左一早公開曬

屌你老母 「開心大發現」 果然班藍屍廢老係睇亞視大

張超雄 羅冠聰都吹撚到勇武

ON9就緊~但係要玩，緊係幫佢加下人
點解可以冇林鄭?